[唔突發]荷蘭再次禁止突厥家庭部部長入境

繼早前荷蘭禁止突厥外交部部長專登降落參與修憲公投拉票活動後，突厥改派原於德國訪問的家庭部部長由陸路入境荷蘭，但亦遭拒絕入境

回顧：居荷突厥人爆發示威演變成衝突，警方出動防暴警察使用武力驅趕示威者
突厥外長警告，如果荷蘭不准他入境，將考慮制裁荷蘭，其後荷蘭取消批准其入境請求並禁止專機降落
突厥首相Erdogan就事件指荷蘭人是納粹餘孽

SOURCE:

點解好似無人提

Turkish minister complains of 'ugly treatment' by Dutch

話自己受粗暴對待喎 又話無理由唔俾佢入境去突厥大使館

無人理？

Anne frankly i gas he did nazi that coming

有另一個post

埃爾多安幾撚時死